志雲頻道 中國會點樣反制BNO5+1? Bob叔機場短片有啲乜嘢玄機？ 特區政府會做啲乜嘢配合行動？ 馬雲點解無端端

#Bob叔 #馬雲 #BNO

【時事短評】
志雲頻道
中國會點樣反制BNO5+1?
Bob叔機場短片有啲乜嘢玄機？
特區政府會做啲乜嘢配合行動？
馬雲點解無端端唔見咗兩個月？
Jan 20, 2021

志雲頻道 stephenchannel
120K subscribers

中國會點樣反制BNO5+1?
Bob叔機場短片有啲乜嘢玄機？
特區政府會做啲乜嘢配合行動？
馬雲點解無端端唔見咗兩個月？

#Bob叔 #馬雲 #BNO #退學潮 #反制